農村婚鬧片瘋傳！公公緊抱媳婦親密餵食 「全程左手摸胸」新娘羞笑配合

公公和兒媳婦上演親密餵食秀。（圖／翻攝自微博）

大陸新人在舉辦婚禮時，常出現獨特的婚鬧文化，玩過火的案例也屢見不鮮，不時引發外界撻伐。近日一段影片在網路上瘋傳，只見一名公公在婚宴上和媳婦大玩公主抱，一旁主持人還不斷起鬨，要2人上演親密餵食秀，新娘也全程配合；誇張的是，公公當時一隻手就放在媳婦的胸部上，畫面相當尷尬。

綜合陸媒報導，這場婚禮發生在某個小農村，新娘小麗（化名）抵達男方家後，當地村民便開始起鬨要公公抱起新娘，讓媳婦餵他吃炒麵；公公禁不起催促，隨即用雙手環抱著兒媳婦，頭上還戴著紙盒、綁著彩色氣球；新娘這時開口說「爸爸，今天高興嗎？」公公則回應「哎，高興！」村民一陣鬨笑聲此起彼落。

隨後，婚禮主持人接過麥克風，教新娘說「我要給你餵炒麵」；小麗配合地覆誦「我要給你餵炒麵，你吃嗎？」下秒公公一臉嬌羞地答應，村民也紛紛起鬨問「好吃嗎？」接著新娘拿起大勺子從紙盒裡舀出炒麵，遞進公公的嘴裡問「好吃嗎？」公公則連聲說著好吃，而他的左手全程都放在女方胸部上。

接下來，婚禮主持人又出招，讓新娘問公公「還吃嗎？」並給對方餵了一勺，最後主持人又教她問「這回的是軟的還是硬的？」小麗依舊配合地照著說，現場村民們笑聲不斷，讓大批網友紛紛吐槽「這婚鬧簡直是噁心死了！」

報導指出，婚鬧是大陸的傳統習俗，原本目的是為了炒熱氣氛，如果鬧的人少了，就好像意味著辦婚禮的主家平時和鄰里處不好，人緣差，然而近年婚鬧尺度不斷升級，甚至爆出性騷擾等誇張情節，最後鬧上法庭的案例也屢見不鮮。

果然得核突嘢先有高清大圖

個仔冇性經驗，做老豆嘅親身示範一次比個仔睇，好正常姐

新郎去左邊?

蚹